[港共表示香港人冇招啦] 醫管局稱大樓正舉行未經申請集會 籲有關組織離開

醫管局再就醫管局員工陣線進入總辦事處請願一事發聲明，指大樓不同樓層，現正舉行未經申請的集會，醫管局總辦事處運作受到嚴重影響，呼籲正在大樓上班的員工視乎安全情況，決定是否繼續留在大樓內，而正前往大樓的人士，亦應取消行程。

醫管局再次呼籲有關組織盡快離開大樓，並對組織罔顧其他員工安全，強行衝入辦公大樓不同樓層集會，嚴重影響醫管局運作表示遺憾。